[緊急] 在此強烈呼籲勿做標題黨 請勿發表標題負面既文章

好撚多人開po故意係標題講反話 呢樣野真心on9
做標題黨無用 因為呢度係討論區 唔係放新聞
真係有人會將反話標題當真 因為佢地未必禁入去
請大家停止放標題釋放負能量

真

大家開po前請諗清楚

推

push

都講左好多次 仲係有人係都要做標題黨

強烈建議連登整個全民食糖水大行動

野餐咁多日又熱又攰，不如幫湊下啲陀地糖水鋪開心下啦

休息幾日71先再見

幫手推 唔想見到有一日熱門post全部都係反話post

真 呢排真係好多標題改得好衰 但係睇完內文其實唔係標題的意思
e.g.好攰不如放棄 唔再出嚟野餐

我連係fb直接share新聞都唔敢

撐你

標題黨真心無乜大作用 堆post又唔係無人睇無人推

真
而家我地需要更多正能量

屌極班仆街都唔撚化

大家出post唔需要做標題黨 咁樣做唔會多左評分同留言 反而會令人get錯同無意間增長負面情緒 大家非常時期幫幫手

啱呀

幫手推

我曾俊華係唔會提出垃圾建議 大家認真諗諗

標題黨越黎越多 如果有日全個熱門都係標題黨會點? 大家諗下

下下做假標題 等人click入去先講真野 咁樣無效率之餘 亦會助長歪風

香港人 依家係打緊仗 唔係要做attention seeker或者呃view數

呢樣真，反話標題已經太多
我寧願標題係叫人入去吸貓然後講其他嘢……雖然我應該都係會負皮佢，因為無貓

反話標題其一 另外係標題極度負面呢下真心on9 無必要咁樣做

pish

另外大家請推71 post

正評又唔推post

我唔係要做咩網上軍師乜乜柒柒 亦唔係打壓言論自由 只係想知大家出post/留言唔係無責任

啲反話標題真係睇到都覺戇鳩 講嘢扭扭另另咁

agger
其實呢樣已經講咗十幾日

Agger

Push

其實係 不過薯片我實在忍無可忍

大家唔好出事先識補救 每人諗多d 做好d